對尋晚感到失望、絕望嘅你...

［請廣傳］懇請把握7月2日最後一日，

登記做選民

當有義士以死明志，政權仍然龜縮消耗民氣，無視我地嘅訴求，請最少都要用選舉結果，捍衛我地嘅尊嚴。

選上登記：

填完REO-1（毋須數碼證書），再上傳，暫時唔洗交地址證明，會有地址確認信。